最近發夢有感

我夢見，我call van 仔送物資，最後成部車嘅嘢俾人充公晒。

咁冇計，唯有再買，自己送。

後來，有犬直接上嚟我屋企搵我，問我做乜要送攻擊性武器；其中包括頭盔、護目鏡同埋生理鹽水。屌，大殺傷力得過你哋果d？

我即刻搵律師朋友幫手，糾纏咗一輪，犬隻真係唔放口架。

我冇放棄出去，我只係繼續送物資。我冇能力走上最前，對唔住，我太懦弱，我冇能力去衝，冇能力保護你哋。

見到你哋嘅勇氣，我慚愧又羨慕；當我同你一樣嘅年紀嘅時候，我為香港做過乜？ 冇。

對唔住，我係好廢嘅80後，令你哋受苦。

勇武靠我地 物資靠你地有穩定工作嘅成年人

我知道，我唔夠力衝，所以去做後援，我唔可以成為你哋嘅負擔，我應該要成為你哋嘅後盾。

大家努力，the best is yet to come